(集思廣益)香港到底有咩特色

做project 要設計一樣產品去推廣香港
有d咩係可以好代表到香港
令人一睇就即刻聯想到香港
求指點

獅子山外國人又識唔識

中西文化合璧又好似好虛浮

港豬，柒出宇宙

但比著係你，你會唔會比依種特色吸引到
如果唔會，就唔算推廣到

石屎森林

有冇方法可以係雞蛋仔到加上一d香港特色，令人一睇就知香港

都係吸引唔到人

維港夜景

九龍皇帝

不能安居樂業，活在港共利爪。

香港腳

我題目既主題係當我係一間中式餅店(奇華 榮華 恆香) 依家要我設計一樣新產品，係要有香港特色，可以係外觀上或者係味道上

樓奴婆餠

淋到lemon果隻會唔會好似港豬唷大橋咁漂移

大路啲咪 7/80 年代啲香港街景/懷舊野
鬼佬最受落

有冇具體d既例子

天星小輪 電車
大排檔
夜景

例如以前招牌啲字體顏色呀
講香港特色 加埋電車落去就一定大增

同中式餅會唔會好難match？

最有香港特色
一定係 7/8/90 年代既野
依家香港都冇特色

我諗起豪華餅店

懷舊屋村？
西瓜波？
捉衣因？